2000蚊食一餐你會點食?

過兩日生日,諗住用2000蚊一個人食一餐,食剩唔拎走,最好計埋加一

Omakase

西貢食海鮮
求其兩碟實夠二千

係未講過budget,佢自動波整? 好似幾海鮮價,任佢講。

一個人去book6位放題

大角咀有間係1650（連加一）
有時有得加錢食蟹

m記加大再加大再加大...........................再加大,加夠$2000

點解要咁做

ICC 頂樓食日本嘢

生日食豪d

M記50蚊
淨低1950慳返

唔係應該搵鍾意嘅野食，唔過2000 就食咩

ICC Ritz Carlton sky100

買10個生日蛋糕

武館

我驚俾人當打手 廢事開名

想食咩

樓主我都係過兩日生日搭枱得唔得？